屌你老尾一街都係泰國紋身

特別係d女好鐘意為曬個泰國刺符著背心
做乜9 修下身先啦
本身又唔係型格 走去跟風

泰國刺符好似話有唔同既效果
包平安，異性緣，財運 等等

為show off 炸班mk師奶低能仔臭雞

信果d都on撚9

同信仰差唔多

如果紋咗泰國刺符就有效
點解泰國仲咁窮

同信上帝一個道理

好中二病

做咩呀 你中招呀?

show off 心理作用居多架啦呢d
係真既話 泰國符咁易比你地呢d外人紋咩

即係比師傅修過

我會想紋維京人嗰種多啲

呢D?

係 好似叫盧恩符文